華為諗住靠13億市場吊命, 建議民主國家停供零件令其13億市場都冇撚埋

比你整左個山寨OS又如何?
只要停供零件
華為就連一個智能手機都生產唔到出黎
真正做到絕子絕孫無下一代

国內市場
無左華為
仲有小米喎

仲有op

停緊啦,arm都話唔授權,佢靠存貨應該可以捱到一年半載嘅

還有vivo同oppo

只係要消滅支援伊朗同偷機密既手機廠姐
其他國產品牌冇咩威脅可言